內部開發文件，iOS 12恐怕不會有太多讓你興奮的新功能

蘋果往年都固定在6月開發大會時，宣布新版iOS與macOS一堆新功能，然後在9月時釋出更新，讓所有用戶免費下載新系統，享用新功能。

然而，每年為了趕這樣的日程，卻造成蘋果常在功能尚未穩定時就釋出更新，造成系統軟體出錯、問題頻頻。像是去年發生過的iPhone更新系統當機事件，就是系統品質未穩定所衍生的問題。

現在，根據外媒Bloomberg報導，蘋果在上個月就默默地動大刀改了這個開發文化，為避免內部軟體部門在狂趕Deadline的情況下出紕漏，蘋果要讓工程師在確保軟體品質後，再釋出新功能給用戶。

當然蘋果還是預計維持每年6月發表新系統的慣例，但是當年趕不上新功能開發完成的工程師，現在有權說自己尚未開發完成，把新功能延到隔年再推出。

Apple WWDC 2017
每年預計在6月全新改版作業系統的蘋果，傳大改內部開發流程，讓工程師能延遲上線尚未完成的功能。
Apple
也因為這項變動，今年6月預計發表的iOS 12，似乎不會迎來太多全新功能。根據Bloomberg消息，iOS 12預計看到某些原生App的全新設計介面、新的「勿擾（Do Not Disturb）」功能，蘋果也預計把人臉動畫表情符號Animoji的功能帶到FaceTime上，但謠傳已久的新Home鍵設計，將因為開發成果尚未確切，再延後一年。

其他洩出的蘋果消息還包括：新款iPad也將採納Face ID相機鏡頭，另外為了方便開發者，蘋果也在打造一個新的開發平台，讓iOS與macOS的App互通，讓開發者開發的App能直接在iPhone、iPad與Mac產品上使用（如微軟的Universal App一樣的概念）。

其實都好正常者。
有咩可能年年有新野。

7 同 8 都無咩新野。
係無左個3.5mm 插頭同多左個雙鏡頭。

好事ios11真係慘過食屎

Night mode呢？

屌你老母又update

gay cock 死全家

小d bugs已經好興奮

唔趕出貨，搞掂晒先出，係一件好事

iOS 11

科技一日千里

你睇下人地android出得幾撚快

又係一年一代

老實講，an 真係每代都有明顯改進，特別係流暢度方面

我android 7升8真係feel唔到有乜野分別

唔打機 ICS 已經係勁流暢, App 窒係死證.
所以咩 Upgrade 左 Android 更快真係唔知點黎

兩邊 OS 都係咁, 當然 AI 會係下一個 OS 戰場, Google 係呢方面係贏左八成

好似係touch latency

Touch Latency Comparison || Nexus 4, Nexus 5 (6.0.1 + 7.1), Nexus 6, and iPhone 7

ios 11 = ios 12 beta

果時ios11已經咁講

你呢d人冇資格用smart phone